歡迎來到傳說對決 (21) GCS冠軍花落誰家

歡迎來到傳說對決

Q：咩Game來？好玩嗎？
A：我唔直接答你，我用條片嚟答你

A：睇完條片，其實就會知道係經典既三路MOBA遊戲；若果你有打過信長、LOL既話，咁就應該更容易上手，輕鬆虐新手。

Q：明就明，咁同王者榮耀有咩分別？
A：一隻俾支那狗玩一隻俾人玩

Q：新手揀咩英好？剩係得凡恩同趙雲？
A：你可以入街場(5v5經典競技)到試到唔同既英雄，事關傳說對決會係街場到定期、限時開放唔同既英雄。英雄種類分為：坦克輔助、法師、刺客、戰士、射手。另外每日玩夠6場都有英雄體驗卡可以試用一日，玩到一隻啱心水既就去練啦。

Q：金錢同寶石有咩用？
A：記得依隻驚，金幣係永遠重要過寶石，原因係金幣要用嚟買奧義，而你既目標係盡早搵到一隻合適自己既英雄，然後儲齊一套3級奧義，用嚟提升你既英雄係場上面既作戰力 ，而且金錢既來源極有限兼有每日有賺取上限；相反寶石只可以用嚟買廢英，或者其他小道具例如金錢卡、經驗卡，對提升英雄既戰鬥能力無直接效果。有能力既應該真金白銀課金買英，金幣買奧義。

Q：講咁多，邊隻英雄最好J？
A：自己睇啦

《傳說對決》官網：

《傳說對決》官方Facebook：

各位巴打記得留意佢地面書，因為小至活動推廣、大至停Ser維護，佢地都經常透過面書發布，所以Follow定就可以緊貼狀況啦。

應該會nerf

岩岩仲諗住換瑟斐斯 好彩見到你個POST 唔係就蝕左

都無換到英
都係得廢英既？

我想問法師係咪除左蘿兒 圖倫 莉莉安 閃電俠同齊爾之外
其餘都係垃圾

齊爾中路無垃圾，卡莉龍獸可以出，其他不了

唔明
咁skin啫係點

屌我明啦
但係其實會唔會仲難儲
佢以後派碎片嘅數量應該淨係會係咁派英雄專屬碎片 咁如果我有咗隻英咪好洩底

唔係咁仆街呀
但如果派醉片方式冇變但有多咁多勁英換就抵
利申有成80塊

你指嘅無變係原本5塊 以後*8變40塊咁？
我個細AC都有碎片 本身得十幾二十塊 而家應該可以換到一隻

原來係咁
個人心水換安娜絲

所以佢係難用既一隻sup
二技最重要都係上盾

呢篇應該係我睇過最好既凱撒路攻略之一

S排打小號招有觀念同伴
唔雷就得 目前C

TG@chansunny

射手岩唔岩

點解真係咁多人堅持一定要玩射手 比人中野輔壓落黎 真心想知你點守塔？

越低排越唔適合玩射手
1. 個人走位
2. 隊友唔會識保排

偏偏愈低排愈多人用射手 有時一隻都算 有時仲要兩隻

去到A以上根本射手就生存唔到
你小丑 堇都算啦
特爾果啲真係聽俾人雞姦

依家場場都大男陣
Eg馬洛斯魔龍solo 俾三隻壓都可以清兵勸退對面
但射手俾人強開
情況真係好似Rion入難民營咁

其實一日大男陣仲存在 射手都聽收皮 咩rank都係

去到S, 射手除左打野之外真係別無他選，試下出射手走邊線，個條路即刻壓到你癲再掃你半個野區滾雪球

又唔可以咁講 只係唔岩打邊線，高端場有人識保而ban左麥克斯 射手打野係可行

見到邊線堇真係即刻唔開胃,十個九個雷

新坦好似幾勁下

我唔知而家係我問題定點
我而家A3
場場有射手都係輸撚到仆街
好似打少一個咁
麥克斯嗰啲都算 最慘係而家求其一隻瑟斐斯開大踩你個頭你都殘

其實大家肯走多步去支援隊友
已經輕鬆好多
點解打落啲隊友好似硬係好難做到咁

A3對面中野輔個壓線觀念未必好好，可以中野輔自己壓一條比較易壓既路先 起碼做到交換先

試過幾場射手打邊線俾人壓到傻仔咁
認真 以一個A排嚟講 我淨係歡迎琳蒂打野 小丑邊線
其他真係不了

用新英打排位反野笑到PK
真係好似之前的片咁逐個殺, 直拿3頭

新英幾勁

過多個月咪又係比人nerf

隻隻月都話要NERF, 有排啦
反正NERF完又有新OP英, WFC。

80%MOBA遊戲不變定理,
唯獨DOTA2等等無咁大獲, 可惜無手遊版

一等無敵 仲勁過馬洛

相反，明知佢一等勁仲去打新英，根本想送頭。

好多凱撒路meta英都被nerf，慘
不過好事係超人今次終於nerf被動傷害 雖然只係由12%變11%

----------------------------------------
不墜晨星 特爾安娜斯

被動技能：晨星

周圍友方英雄增加特爾安娜斯攻擊力：10% → 8%

技能1：黑暗之箭

開啟後增加自身的攻速：20/23/26/29/32/35 → 30/36/42/48/54/60

開啟後普攻附帶技能傷害：35/55/75/95/115/135（+0.3物理攻擊）→80/94/108/122/136/150（+0.2物理攻擊）

冷卻時間：10 → 9秒。

技能2：穿透之箭

降低移速：（30/34/38/42/46/50）% →40%

技能3：混沌之箭

暈眩時間：1秒 →（0.75~1.5）秒

造成物理傷害：300/400/500（+1.0物理攻擊）~600/800/1000（+1.4物理攻擊）→200/300/400（+0.6物理攻擊）~400/600/8000（+1.0物理攻擊）

增加自身移速：20% →30%

其他調整

成長攻速：4%→2.5%

覺得超人繼續op

根本係技能組op
唔關攻擊力事

打錯字姐應該
點解要nerf佢

一日佢仲有得鳩推人就唔會係唔op

破壞低端玩家遊戲體驗

愈多人打愈多血痴撚線

反而呢隻出裝真係要諗下。
出全坦中後期無用，出魔攻有機會唔夠坦。

同埋大技真係好爽，捉住後排果陣搞到d隊友都唔知救唔救好。

一把扣魂剋唔剋死隻新英
（未試過新英）

其實無意思，出呢把野為左打一隻英，
而且吸血的可怕。通常前期先明顯。
後期有齊防裝，吸血已經唔再緊要。

依家咁多強勢角都有吸血, 其實法師出把拘魂書個cp係幾高
艾瑞 呂布 馬洛斯 蘿兒 凱格...etc，點都會有隻掛?

放隻勇出黎射到艾瑞不能自理

圖倫唔出皇冠出拘魂先都已經屌打凱格

打左10場S排位總結下
艾瑞, 一隻大男陣既剋星, 怕既係中/遠距離poke既英
暫時已經係非ban即選既英，因為高端場唔會出射手，同時大家都係偏向陣容有坦度，所以出唔到場
如果出到場，多數會利用一等超強勢期時入野，我覺得比艾瑞入野係無得同佢鬥。唔好拖，鏡像反野要做得果斷d 有效率d

去到4等又係一係強勢期， 利用大技強行吸傷 同中野一齊壓線，對面係100%要棄塔 無人頂得住

總結: 前期入野壓塔能力帶風向太勁，我覺得op過當初莉莉安，亦都拍得住超人

岩岩有場艾瑞一拖2坦
我地4個衝後排

想問走新英輔助定邊路

打團戰勁...我覺得輔助好d

輔助好d 走邊線唔係話唔得 但我嫌佢太耗魔
btw, 蹲草對面會睇到個三個波波

我覺得呢個會被修正, 蹲草都比人望到真係有D傻仔

睇落走魔龍線都ok

今次呢隻艾瑞會威幾耐？
我好驚課金買完之後過一陣即刻比人nerf

撚知咩

短期內(1-2個月)內應該都唔會比人郁

岩岩終於親身試用左幾場(一般場), 我感覺邊線好過輔助, 始於控制手段唔多, 輔助比佢好既大有人在, 走邊線等中野輔一齊壓線個效益好似仲大

我覺得咁講
出全坦後期唔係無用 只不過係未去到一打幾個D水平
2技兩次AOE CC+大技衝後排 團戰來睇功能性都好大 而且好夠坦

出裝應該似象仔 都係法球冰杖+全坦

有冇人試過象解唔解到佢招大
或者愛麗絲沈默斷唔斷到？

見人話兩個都係解唔到

Tg我

解咩鬼，個個見自己友被鎖住就想救機，連大技係咩都唔知，被鎖的隊友真係多得佢地唔少。

打排位今朝試過入人泉水開大，笑死我。

屌佢老母新英真係痴撚線
1等大搖大擺行入嚟搵你挑機
你控住人咪算
仲要共生式咁扣血
真係戇柒鳩

依家bp真係寧願放雙法出黎算

突然覺得莉莉安閃電好正常
1等提米同新英老閪咁走入嚟
四個都唔撚夠佢打

象係解唔到，開左大佢都照捉到

呢個我又覺得係有D太誇張
應該要同夜叉一樣清醒狀態縛唔到至好

上面好似係講緊已經中左,解唔到?

1. 中左解唔到
2. 就算開左清醒都縛到: 開左大佢都照捉到

我用象，中左佢招大係咩都做唔到，大招同一技都係用唔到
同樣，就算我開左一技或大技解控，佢都照可以用大技捉實我

咁提米招大出唔出到

隻新英屈撚到
夜叉完全唔夠打

全血裝後期2技之後入去開大引集火好玩

超新手一問，其實打草叢啲怪有乜用 好撚緊要？點解可以喺隔離見到我俾人虐打緊都唔出嚟幫我 ？

兩個可能
1. 佢係雷狗唔睇小地圖
2. 你係雷狗比人捉

我覺得係咁多個新英裏邊最broken
佢一個人加提米
可以拖到對面四個人去搞佢哋
仲要未計可能搶埋人哋buff
根本前期唔使打

聽日睇 電狗打KZ 定 ST打MS 好

我而家玩刀鋒見到艾瑞反野真係嚇得屎都賴
試過一開波入黎反野，打到我同另一個玩女超既隊友殘血之後輕鬆走人，仲激氣過俾閃電俠偷野

幫手

封面果隻新skin係咩英黎？

你個名，好似係

一撚定係kz同閃尿狗

正 即課金

一陣會唔會係奪寶

新英好撚on 9
回血好誇張下，完全唔係塔拉果種回血
四條友都打唔死

除左拎中遠程屈佢腳短冇位移之外 我近戰投降

用左勇成日
禁住艾瑞黎屌

正常射手 法師可以禁住佢黎屌 近戰就真係 邊個行埋去死邊個

我都覺
雖然ST同MS都應該幾好睇

SS場已經換緊

屌你老味隻艾瑞真係弱撚智,岩岩用超人係咁推佢入塔都殺唔死佢 仲愈黎愈多血,最後要5個圍佢+推佢入塔先殺得死

推佢入塔俾佢鎖

邊線射手冇得玩
佢大cd到就衝入嚟塔殺

冇鎖都殺唔死

艾瑞是咪好勁 係A牌場 場場被BAN 冇真正對過

場場被Ban你就知咩事啦

魔龍用女超夠唔夠佢打

點解台仔咁鍾意拍中二病宣傳片

打機宣傳片，條條都差唔多咁上下中二病架啦

鮮佑輔助

點解唔出夢遺糟老頭
dindin啲call唔夠靈活

做乜唔出ray 做乜鮮佑輔助

DIN DIN好廢，換番RAY仲好

之前換左ray 戰績好左咁多 依家先黎唔出

真心廢
鮮佑輔都唔係好掂

真係on99

啱呀，自從季中換咗RAY成績好咗好多
可能ST要練逆風掛

等睇聽日wayne打野唔出chichi
ms黑4入決賽

而家就算唔上77都係亮打野多

呢場st選角好過ms 希望追返場唔好咁快完

呢場花凜真係

做乜撚入高地
前面兩波拔外塔咁靚 即刻派膠

gg

ST真係撐唔落
如果第一場開始就ray sup 鮮佑打野 起碼係一個激烈既bo5
而家

咁樣完左

S.T.

逆風之王
一早換RAY起碼可以打多幾場

一早出ray輸都心服口服
最後一場ray都幾多失誤但咁輸都chur啲

究竟是哪來的自信出dindin

打假波

輸宮廷啦我覺得

dindin係老細男朋友?

ST係鮮佑花凜勁
Lover同ray穩
最尾果個位。。。

其實都有一部份
所以我覺得魔龍比丁/廷都無所謂
但係... 中野輔個系統真係唔郁得
ST賽季一路都係魔龍隨便坑 凱撒求穩而偶有閃光 中野輔carry

咁講啦，連lover都話過carry全隊，但龍路邊線真係逆風多

頭兩場啲call全部慢兩拍

宮廷成日謎之走位

我覺得係連最基本既團戰配合都打唔好

想問而家呢個時勢
果d咩咩克里希薇拉呢堆廢物仲有咩用？

蝴蝶係完全overlap, 被龍獸比下去
薇拉用來打軟皮刺客都算係有佢既用途

係時候睇電狗

薇拉真係垃圾之最
一見到人用就忟

屌佢老母del game
ace左對面淨返1法1打手 兵到左主堡隻打手玩野唔拆 20秒隻法唔夠力拆反輸
嬲撚到震

game已del
屌佢老母全家比車撞

台佬呢下唔關玻璃心事wo...

中期好有用 講垃圾之最未到佢

魔龍路唔出射手應該出咩英? main射手卡緊b4

有無手足覺得凱格改完勁得好誇張 暫時排位打左十場未輸過

見呢度推介都買左
巴打用黎打野？

不過凱格最後團戰好似差d 未吸到血就死左 又唔夠坦
有冇高手教路 岩岩靠佢上返C排

魔龍路T1 女超 馬洛 龍馬 呂布
瑟斐打射手陣都可以一用

凱薩路呀，我團戰主要衝對面後排，殺唔到都可以令對面輸出輸出唔到

同埋我會瘋狂推兵線偷雞分推同反野，反到對面打野肥唔起

我覺得隻game而家太講兵線營運, 中野輔聯動, 同團戰默契
單排真係越來越難打

中午有ms vs smg 超期待ms跑出！

其他唔洗分魔龍定凱撒路
呢2路岀既都係同一堆邊線英

要分既都係分上下路
比較食發育 中後期英就讓下路俾佢

詳細d講既話 係4lv之前分凱撒魔龍 4lv之後分上下路

睇smg會唔會出自爆陣容
ms黑4完美劇本

愛麗絲造型

而家艾瑞係咪攞黎打輔助多?

幾時會出

77又出場了

Ban沃馬拎小丑幾有心機

凱撒路霸主
打唔到輔助，佢蹲唔到草

但係MS前期有馬洛斯

個頭講完呢頭就比馬洛斬到首殺

5人入野兩個2等打輸

RIP

被SM GG了

First pick馬洛真係幾醒
定係應該話SMG被首pick馬洛都夾硬要打前期陣太蠢

CK D BAN/PICK套路真係搞笑

AA算唔算打左咁多人既臉

女超人好過龍馬啦

咁講幾馬後砲
係見馬洛仲5人入紅好on9

有d運氣問題既
一開始反藍定紅已經估錯 反藍話唔定贏到

同埋好多下納克都係絲血走佬 只差一點點

應該探到馬洛守紅先係
龍馬制裁+圖倫根本可以轉得切
5人入紅真係太on9

係
佢地拉打就食正馬洛個範
佢地係比人斬一下>退>馬洛cd完>又衝上去比人斬

但轉藍既話又會吸到中路經驗 圖倫唔上2就廢了
所以我覺得轉藍未必得 反而應該行開等圖倫夜叉2lv先再入

呢場會戰精彩到

Hanzo

海牛單殺夜叉先係精華

今場有返以前個種感覺

想知點殺

佢比夜叉蹲 比夜叉打到殘血引夜叉入塔 夜叉比塔打死

維維仲唔出拘魂
我之所以話GCS中路全部同一檔except維維，真係唔係無原因

呢場攻防戰好睇到

都搞第二季，都仲可以server出事

海牛又carry

今日海牛好撚勁

牛

海牛

希望睇夠5場

GG

射手打刺客陣

Smg中野

呢場真係王者風範

台服第一中路唔係假

Mid真係廢到。。。

有人話有幾個中路同佢同一檔喎

chichi 最後個場
咁樣打JT先好睇架嘛

我覺得中路得op hak先有得同肥仔一戰

CK算唔算打咗AA嘅臉
破你反超人陣
Ban馬洛
刺客陣打射手

MS角色池係咪太淺，特別係小1好似淨係得馬洛斯同小丑玩得比較好

麥基仲淺
之後幾場冇放呂布出黎 場場比人單殺

海牛大爆發
超人 女超 贊師父是但一隻都尾機

未見真章 打jt果兩隻邊線先知佢係咪世界級

Ms個打野賽前串到 抵死

但係佢夾hanzo真係睇到我呆晒
超人搭圖倫上路收頭 單殺夜叉
smg推到高地 hanzo莉莉安中路比鰻魚追女超大技反殺
真心服

好期待打jt會出咩陣

佢串咩

其實佢贊尼爾有少少俾人睇穿
尾嗰場效果唔算好

支援算及時
係最尾個波入得無咁靚
可能對面都開始捉到佢路
不過overall以贊師父駕駛員黎講都係一線

等比jt sm la

今日smg終於有返以前嘅感覺
chichi hanzo 海牛

又唔知你點憑呢場講得出佢高其他選手一檔

Hanzo係勁但真係唔好睇低其他中路
有睇歐美泰越比賽就feel到GCS由Hanzo花凜到EZ Miss都係高佢地中路一班
目光只停留在GCS先會想分高低
實情我會話係台服中路人材濟濟

miss比下去啦
EZ真係比 係得圖倫有得比較下
比蘿兒 Hanzo Hualin高兩個層次

hanzo hualin係高其他一班
但hanzo問題係角色池，龍獸拉茲佢好似玩唔掂
miss其實唔差，走位避招意識好好，心臟都夠大，係衰偶有失誤
star略嫌打得保守咗啲，圖倫之外龍獸莉莉安呢類遠距離poke好啱佢玩，jt應該唔會閃電俠中路

考慮點除左角色池仲有在隊伍拎既資源同隊友

BTW頭先睇海苔直播replay都見佢話「hanzo贏領導力, 操作大部份選手都差唔多」

艾瑞一用近角打就好難打
入塔打佢就你死
唔打佢就推搭

Hualin太神經刀,裝態表現唔穩定，同埋太想殺人
中路土地公穩定好多

因為花凜無hanzo拎咁多資源 可以唔洗做核心而去做刺客
佢用蘿兒對住四保一勇陣可以閃入去滑死勇+打殘對面，將剩底既交比鮮佑
而hanzo在smg既體系唔可以咁 佢一死全隊就要退

風格分別啫我覺得

hualin係傾向法刺打法，自然睇落進取好多，打你一個出其不意，甚至會做主動開戰嗰個同對面後排換頭，st所謂逆風之王好多時就係贏突撃嗰一波

hanzo係傾向中排打法，佢秀嘅位通常係閃招反打，或者後進場收頭，仲有smg一貫4保1打法加埋本身保命意識，唔多死咪覺得穩陣

海苔講嘅領導力應該講緊主call多過講資源分配？

係

唔止call, hanzo份人都好相處
如果係阿亮做隊長, SMG邊得來咁兄弟

一齊贏冠軍共富貴自然係兄弟
呢樣我覺得邊個做隊長都無咩分別

睇完比賽，諗起之前啲人講到納克同塔拉係垃圾出唔到場就好想笑

我覺得就算JT打到世界冠軍 佢地個種關係都係同事而唔係兄弟
你睇佢地mic check都係無咩9up, 全部都係打戰術比資訊
相反第一季SMG已經9up到飛
不過都可能關老細同教練事, 唔剩話隊長

納克係野弓同T1打野nerf完一輪先出返場
然而比賽打到而家都係好多人睇唔起朗博塔拉

搭拉打邊都算勁，係未到最top姐
朗博應該係太難用，cd長，難上手

塔拉係ban晒分推邊先揀
納克主要係今日兩隊重心都搶前期同野區戰

jt個經歷同smg差好遠
jt個班底由城市賽摘星到依家換完又換，羽中star benny同neil winds已經係兩代人，會有距離感好正常

你又岩
JT呢一代係挑戰者 壓力大D認真D都係正常
而SMG第一代體制未完善 嬉皮笑臉會好過D

同埋jt第一代我諗關係都唔多愉快
有米克 tuna呢啲更衣室炸彈
俾我係羽中star都會同新隊友保持距離

米克仲要係隊長 條撚屌一定會作威作福
Tuna又係比比下會掛機既存在
馬後炮睇，呢個陣容真係好痴線

羽中呢種自傲性格同米克一定有磨擦
米克仲要搶佢凱薩路嚟troll
嗰時羽中會去打輔助、打野，好鬼亂嚟

都係果句 職業隊 直播主去用用得勁
咁你係咪職業隊 直播主
唔係話隻野廢 而係你用唔用到人地個技巧

佢地直頭係同住一宿
工作內容都需要好多溝通協作
點解唔可以係兄弟

你中學照見頭晚見面, 唔洗一齊訓都有一兩個兄弟啦下話
當然每隊都唔同 唔係個個夾得到
但明顯SMG係咁多隊入面感情最好既

前提係ban哂d妖魔鬼怪先出得場

塔拉少左招大做傷害，兩招攻又唔高，又無硬cc，拎來打野虐菜就得，不過虐菜用趙雲仲開心啦

A3打到落A5

有幾何會ban得哂

then 咪有幾何會出到

同定位上有贊尼爾麥克斯
Ban左呢兩隻先有機會出佢

邊線太多人選 所以真係唔會出到佢
但都係果句 冇隻英係廢 只有玩既人廢
但太多人睇完比賽就覺得
隻角A選手用得勁 = 我用得勁

唔係星期六日啲牛鬼蛇神都咁多

應該衰冇控

想知點樣一跳就打到後排

想問而家凱撒有邊幾隻強勢?

加新英艾瑞

龍馬對艾瑞撚狗咁撚

我覺得新英最無恥係招大 鎖住你隻carry位你真係得啖笑字

玩開射手
近呢兩季比人削得好勁
A以上已經無射手呢個定位 上季都話仲有堇
今季真係。。。廢棄射手咁制
叫我呢啲打開射手 點搞
利申 s2打到現㗎 季季都a 除咗射手 咩都無玩咁制

我反而覺得依家太多艾瑞白痴
成班唔知3技做乜亂咁黎

一次單挑艾瑞平地鎖我無扣血就完咗
另一次4圍1
自家艾瑞鎖對面
間接俾自己友打死
呢幾日場場望住堆艾瑞行行企企就想笑

佢單打鎖你唔死
佢一出二技我就左右跳

除咗小丑
其他真係唔推薦
射手要自保

首先，射手走邊線真係唔建議
原因： 發育太慢，無守塔能力

你唯一可以做既係
1. 改射手打野
2. 隊伍屬於前期陣，前期隊友有能力壓到對面不能自理

如果隊友又係後期角 你又要中後期先上到力 根本成場比賽唔係有後期

唔識韓文，記得張圖係整體邊線英？
覺得依家可以分返分推邊同抗壓邊

射手打野得四五可以出
堇 琳蒂 兔仔 洛克（唔知當唔當佢係）摩恩

呢排見好多凡恩打野 見親都...

識讀韓文，的確係講整體邊線

我上季開始有堇打嘢 今季都有
感覺上 上唔到主流 大勢已去

威得太耐 要抖抖

而加啲人見到射手打野反到佢求生不得求死不能

對面有艾瑞 作為打野要點應對？
例如中草見到對面四個入野 係咪第一時間棄晒成個野區 反對面野？
隊友趕唔切支援 就算黎到都唔係幾夠打 尤其係用刀鋒

而家有新英會唔會令射手出場機會大返？

唔會
新英衝排角

都係個句 要邊線射手出場一係有ward，一係有坦型打野

用凡恩打野其實係咩心態

凡恩A排以下絕對出得場

手持果啲英雄碎片 造型碎片係咪按番比例變?好似貴咗好多咁

巫妖皇冠無左穿透都大影響⋯但換其都都好似爭d爭d咁

洗唔洗一次過改咁多野

改版無人講兩句？

裝備：
血弓小件靚+被動勁，我覺得好有出既價值
邊線堇出裝應該會變成 破陣血弓聖劍全能天䕺雲
1技墊刀 剩一秒cd開主動，射，再碌再射，一套回滿血都有知

加埋聖劍同狩魂buff, 堇同琳蒂應該out class一眾打野
其餘射手唔覺有好大得益

岩盾應該好拎厚 坦/技能型坦戰（eg馬洛）中後期必出

綠甲應該會重回魔防既備戰主流 仙靈應該係要補先會補

三對減價既鞋都會更受歡迎 尤其王冠無左魔穿，魔穿鞋應該會變綁定

英：

毒小丑應該會變得可以出場 變成同卡莉差唔多水平既法師

甲蟲上t1毫無疑問 base升基本上等於ad/extra ad既分別 之後個d extra ad既系數係白賺
未試過唔知 我個人感覺係太誇張

塔拉莫非會變成要塞cdr既英？ 我覺得都會上t1

其餘buff nerf應該唔會改變meta

其實法師本來唔應該出魔防鞋…就係皇冠的存在先搞到人人魔防鞋出門,
結果一堆控場技無1.5秒以上效果猶如垃圾。

而且咁改先合理, 法師要輸出請出番魔穿鞋, 無理由魚與掌皆得。
但我都覺得其他法傷裝要因為呢個改動, 加強番少少, 咁一切都合理。

其實果三件新裝係咪屈
變成法師圖倫 莉莉安 帶𣊬移加有免疫
個盾又多招技挨打
弓又有少少似狂熱

點解依家5v5變左打電腦

想問有無人知今次序號係咩

換碎片要一個一個咁禁

換熊貓定愛里好

好似連輸幾場會有一場對電腦？

89IY3YCWC6QREJ

Rank都會

點解更新完得電腦打？？？

thanks

法師嗰件我覺得未必必出仲要係後期裝，被逼帶瞬移法刺閃電俠圖倫個地位會更加穩

岩盾算係buff抗壓邊同坦輔，變相nerf凱格夜叉呢啲分推邊，又buff打不死塔拉應該上t1

把弓cd咁短應該幾好用，射手生存能力高咗變相nerf衝排戰坦，但呢版多咗隻衝排神甲蟲

毒小丑用法唔同左，之前推少少cd一技己經可能3-4秒用一次，宜家佢load一次要9秒，cd推到盡都要5秒
又要適應過

買邊贏冠軍好

All in JT

團練狀況係jt
不過其實smg唔好謎之bp既話，兩隊互有往來

3，4秒誇左，之前cd係頂盡7秒，滿cdr先4.2秒...

我覺得真係勁既得弓
其餘睇情況出

皇冠係咪廢左？

記錯sor

無之前咁op je
35%魔攻個被動一樣值得出
算係nerf晒所有中路法師

個人覺得係

大球 鞋 爆裂/秘咒 混沌 生命 大書/皇冠
大書同皇冠比都係差二百魔攻

反而覺得蘿兒buff左 打真傷照出皇冠

而家中路對戰局影響太大
Buff綠甲+削皇冠，中路無咁carry，我覺得合理

我都係押jt
jt前期決策贏smg，smg反而大後期決定好

nerf法師感覺傳說終於平衡返啲

同埋皇冠其實法師一樣可以照出, 大前題係請將魔防鞋改為魔穿鞋。

也意味住玩中路的法師, 走位容錯率更低

玩玩下爆ping 斷線連唔番係咪得我一個
好對唔住啲隊友 好彩打緊街場

海外JJ 爆ping係咪正常 未更新前最多200 啱啱480 連都連唔到係咪注定冇得繼續玩

人在英國未試過開到台服

呢排都係咁
尤其連緊wifi明明綠色都可以斷

講起我覺得jt就係專打smg
佢地既練習應該全部以smg為假想敵

凱格咁改法仲有無機會出場
甲蟲除左打野 打邊線得唔得？

我覺得ms係模仿jt/op嘅成果
決賽策略應該同對ms差唔多，搶前期英打野區戰
唔似以前一味守到出關

甲蟲打邊我覺得係瑟斐劣化版，都係打野好

閃電俠係咪仲未nerf

台狗仆街死啦 場場都有中離

未
艾瑞超人電狗莉莉安四大ban位本柱

始終前期有優勢先有戰術可言
打後期就真係有意識同觀念

正
繼續用閃電洲排位

衝*

而家圖倫點出好

我覺得佢都係出魔防鞋好D

皇冠照出?

兔仔、愛里、貂嬋
換邊個好
本身專精堇同莉莉安，唔識打野

why not

目前兔最有用
專精堇但唔識打野

我無咩主見，行開邊線

換咗貂嬋 改咗幾好玩
本身有愛里，得祖卡同兔仔未有

甲蟲點睇 好似勁左好多
有冇巴打已經試用過

屌，壞撚左？

貂嬋好似會改強，但中路我已經有莉莉安，所以好猶豫
兔仔我唔熟，印象係獸型凡恩
愛里就出名弱勢

無啦啦lag撚左係度
重新開過之後入唔返

大斷 就執

基本野都未撚搞好就咪學人改版啦 垃圾驚正一

On9今日選擇玩5v5 玩家

佢開左電腦場

又lag，被逼打排

打打下停哂係度

又唔扣星, 爽

而家？

整返好未㗎

咁啱保排先企定定 要跌返落去啦

係

係咪真
我輸多場就跌rank架喇wor

屌呢幾日係咁打先上番A又黎唔扣星

乜自己google下真係咁難?

又黎

LAG

又扣番 賺左佢3粒星 爽

我都係
岩岩勁撚lag 變左係度雷鳩人

唔扣星先黎連勝

A排好多人都唔識ban
剩係識ban 閃電 超人 艾瑞 莉莉
有時首pick都冇得搶

... 唔通你想連敗?

無咁抵囉相對上
而家扣返啦

佢個server真係廢到仆街 打打下爆ping連左十幾次都連唔番 搞到比人搞分

射手打野把血弓個效率好大
野弓 遊蕩鞋 龍骨 聖劍 血弓 王者
（英雄：琳蒂）
個輸出可以打返上未Fix被動前個數
Around 45-51% 17-21萬

呢套咩出裝來.....

咪講左琳蒂

呢套裝無咩力
打唔入坦

我意思係, 咩出裝思路先可以唔出物穿

出龍骨做咩 唔出破陣係點

打得入 幾場對硬野 前期打到佢肥唔到

破陣我對上果套有 而加呢套打落順手好多

陰蒂出野刀比野弓更好，
魔鞋或攻速鞋
破陣
新嗜血弓
天蟲
冰袍

咁樣較穩

講下ng定排 咩排位
個人覺得A排或以上唔會咁出

無物穿出聖劍已無用

你想打％... 頭30％你打到
之後無後勁

A3

呢套好耐之前已經用緊
轉野弓係因為隻野入草我貪佢唔夠快
轉鞋轉弓
破陣之後換左做龍骨係因為打坦唔同所以先轉
可能我看己奧義同大家唔同 所以我出裝較怪

都無可能成套無物穿
你把聖劍都無力

食爆擊攻速 佢改左做爆傷 我反而打高左

你用咩奧義

猛攻 精靈刺殺 龍爪

B5用圖倫定女超衝排好

圖倫可以帶風向
女超定位係對線壓制

咁圖倫好似好d

終於上返A 辛苦到

呢個勝率上去仲叫辛苦？

其實出裝係順手就ok
不過你要暴擊流就帶暴走
奧義百穿又唔帶破陣 會搞到四不像

大家估邊隊冠軍?
我新手唔識睇

好撚輕鬆WO

JT

贏輸無所謂
我係希望決賽兩隊D BP都唔好搞事

場場hard carry好辛苦

點解d人咁撚廢 自從改左版之後

皇冠己廢

又唔係單排

係臨上返A前遇到個玩王者嘅大陸人
佢同我duo先叫穩好撚多
其他全部單排
之前遇到B排duo 一個就打打下企係到 話有電話 然後另一個就掛機 佢個fd話佢入電梯 唔打lu
單排真心死罪

遇到小丑出血弓，佢殘血我滿血，俾佢反殺
佢殺完我之後變左滿血

屌你老母贊尼爾個bug幾時先捨得改

邊個bug

我用摩恩打野
出打野弓 攻速鞋 血弓 龍骨 冬日斧 天叢
果種爽快感真係

屎爛之一樣
出血弓回血回到

禮拜六日單排真係想死

有血弓max呢類大男衝排應該無再咁強勢，覺得60秒cd太短
再加埋削法師，又變返射手保排時代

最高峰a4輸到落B3

其實我覺得大男先悶
個個硬過碌鳩 打極唔撚死
射手又冇生存地位
咁樣間接係將成個遊戲一類角色放入雪櫃
而家大男依然有生存地位
但起碼射手可以蒲返頭先

愈高排 啲人愈濕鳩

諗起同朋友五排first pick射手撞對面大男
次次班仆街開咪尻叫：走呀 唔好理我呀 但隻射手一早走撚左

射手：屌你老母

例牌情節：
中野輔：咁快走撚左既喂
射：關我撚事咩 我留響度俾人雞姦 咁樣好咩

屌 街場單排真係慘過食屎
永遠都係對面正常
我果隊就總有一兩個衝到勁前唔理人 係咁送頭
利申4連敗 B5

玩死鬥 邊隻英最屈

頭先玩左場
有個艾瑞sup
然後當自己係凱撒路咁玩
一直自己推乜鳩都唔理
但係對面隻sup愛麗絲一直遊走
屌鳩佢仲話 你哋送頭
戰績020 話自己單推冇問題

玩開中路/打野，比個friend 呃左我買艾瑞，玩左幾場輔助出全坦裝不斷被圍死，唔識用
想請教艾瑞有咩心得？

一開波反野 痴住對方隻英不停一技
呢隻同隊友夾到既話會好好玩

前幾頁先講射手食得屎,乜咁快又變返射手保排時代

首先其實我覺得佢唔應該打輔助
佢係應該走魔龍嘅輸出位
千祈最好拉埋你隊友 一兩個人一齊入對面野 爭取時間俾你地打野位偷對面buff
只要你前期搞到對面打野位起唔到身
未來幾分鐘你都唔使憂

勁多1殺10死既人

行魔龍點同射手對線?

前排陪friend打D排rank
跟住我哋隊有個091嘅勇
佢050嘅時候無啦啦開咪屌鳩我個friend
話自己打傳說對決已經有一段時間
都未見過D咁廢嘅人
我哋一聽把聲 哇屌女人聲 但係粗聲粗氣
到end game仲屌我個friend
但係我個friend明明KDA定係貢獻都多過佢
完咗之後一出去睇條友
原來係個死肥婆
排位勝率42% 勇勝率40%

而家射手個個去晒打野 邊有人魔龍

小丑? 有時會有琳蒂堇勇

如果見到對面pick小丑當然唔會pick佢
但平時我見到嘅通常都係馬洛斯果type行魔龍
6 7成時間係射手打野
我嘅意思係對住咁嘅陣容你就可以出艾瑞魔龍

如果B排情況下, 艾瑞應該行邊?

中/凱薩

因為實際d講, A S排基本上ban左, 放得出黎基本上比人首pick, 唔太可能發生"如果見到對面pick小丑當然唔會pick佢"
出得到大多數係B-E排, 但呢個段位多數都係射手走魔龍, 咁既情況, 艾瑞應該行邊?

艾瑞行凱薩比龍馬2技普攻到你仆街

又唔可以咁講既
龍馬剋佢係真, 但凱撒路除左佢, 基本上無其他角威脅到佢?
但無ban pick情況下, 你唔知人地凱撒路揀咩架嘛

玩夜叉單挑都係贏唔到
得中距離係贏到
其實佢定位係煩膠
打佢唔係 唔打佢又唔係
用佢前期最強嘅單挑能力壓制jg發育

其實用凡恩可唔可以完美屈死艾瑞

係所有近接戰既唔洗諗贏佢 我用個朋友acc 打B排我最叻果次真係用超人計佢CD推佢老味入塔

射手其實好易屈死佢 但凡恩手好似短啲？

不斷打停佢

你唔俾佢堆身就ok

wts係咪停收人?

D人廢得黎又要打字開咪屌人先最嬲

射手基本上剋死 近戰得龍馬

D排就算啦

佢大招有時飛唔到去人度 戇鳩鳩
好多時就係咁樣救唔到 比人反cup

秒飛咁咪好爽 玩後期下下分推再飛自己友無限壓力

之前二打一，我半血搏隻殘血同3/4血嘅贊尼爾
隻野開大柒左跳左去第二條友到

唔係斷唔斷
係直頭飛唔撚到 你用一次就知

連續兩盤ng有人afk zzz

係 艾瑞一遇射手即玩完

就係俾控場技斷咗所以先飛唔到..
我第一次見人講呢個係bug

你比人斷技 我果陣係大本
係直頭飛都飛唔到
我都好好奇點解無人發覺呢樣野

無聽講過有呢個問題

+1

我玩左幾百場贊尼爾都冇聽過亦都冇遇過呢個問題。。。。

真係唔係 果條友係生勾勾
係咪我手機問題得我先係咁

個問題常唔常見先，常見就拍片同官方講，唔常見可能一次半次撞邪掛

兩場有一場係咁
例如
我果隊有我 愛麗絲 莫拉 圖倫 堇
我唔知點解成場都飛唔到去愛麗絲度
但其餘果3隻就無問題

會唔會有d 1999

拍片啦

總之就係特定有一個或者兩個人飛唔到
其餘嘅人都冇問題
而你又係喺無俾人斷技嘅狀態下飛唔到條友

因為我玩贊尼爾都成百幾場都無試過呢個bug
所以會唔會真係手機問題

係
我試下寫信比官方再拍片port佢老母臭系
可能真係手機問題 因為我身邊都無聽過有人會咁

你用咩手機先清

而家開game就係
1. 同on9仔一隊打ss3排free loss
2. 排到SS3排free win
3. 屌打on9仔
4. 帶不動on9仔
每日無限loop呢四個情況上上落落，已經無咩樂趣

Iphone7

係 我想升勝率都升唔到

台服我未試過咁
係歐服先會on9仔同SS三排既水平分野咁大

算啦 呢排我都係打ng算
開開心心又一場算鳩數
打rank同班傻仔激到扎扎跳？ 不了

NG仲慘
S排佢成9日排堆BC排比我
打得多手勢壞

我反而掉轉 玩ng見到有d BC先亂咁黎 羸又好輸又好都會燥燥地 所以個人好唔鐘意打ng
反而排位d人雷極都有個譜

btw, 怨隊友既話點解唔五排?

五排好難玩，對面都五排，3排最輕鬆

大ac五排唔到
因為無fd係S排 連A排都無
要同佢地排要開細ac

街啲人又唔係咁熟 亦唔熟佢地打法 費事俾人屌

你話飛唔起其實我都試過
有時禁太快就會
用瞬移移番去原位
用馬洛斯原地跳

唔拉就有機會原地跳

這個就是想不想和支那人開語音的問題了

拉左啦
有時可能自己太快攪到有失誤

其實個排位有無分5排 對 5排
單排就對面全單排咁？

仲有排位升高左會唔會令經典隱分高左？

五排有時會對對面三排+雙排

如果佢有樣野叫solo q ranked就好了

好似pubg咁分
1 man squad
Duo
3man
5 man
咁好好多
起碼嗌交會係大亂戰
除非你柒到全場屌你一個

贊師傅飛唔到都仲有其他可能
除咗太快
仲有係個制正上面果個
拉上去手指肥or mon太細
其實係會hi到個x
你視角係去咗fd度但唔會跳到

我都有諗過係佢唔小心取消咗
但佢兩場有一場係完全飛唔到咁頻率又太密

有冇人買到新出果個英雄魔法箱?

新手想問有無group入?

用朋友個acc幫佢上A
一拎上手第一場打chichi係咩玩法

買夜叉定艾瑞好

Why not both

夜叉體驗服連續被nerf兩次

有冇專精蘿兒玩家 覺唔覺今個版本蘿兒仲廢左
中期未農到凝箱寶珠 一比人集火就898
我已經用龍馬打野 將藍buff 經濟讓哂比蘿兒 但始於中前期冇左免疫 團戰真係廢左大半
唔敢想像如果我唔讓藍 中路堅持用蘿兒既話會發生咩事

A/S/SS 今個版本仍然圖倫坐鎮中路霸主, 莉莉安未出到第五件都唔夠佢打, 體驗服個邊下個版本再次大砍莉莉安 終於下個版本可以平衡返少少個生態 射手有望出返黎

應該唔係 點會次次都取消
我覺得可能太快or電話問題

禁太快

完全唔覺得蘿兒而家t1
電t0 圖狐t1 拉茲龍獸t1.5 蘿兒卡莉之類係出得場但唔勁

閃電唔會點nerf架啦
合作DC英一定唔會點樣大改
反而覺得有機會大砍圖倫

閃電俠招大技已經好難用

頭6分鐘 圖倫T0

體驗服今期好似nerf左閃電俠後期傷害 提升前期傷害 平衡返少少

低排je
圖倫莫拉要讓怪是常識吧

可以搵坦克刷
參考最近SMG VS MS, Hanzo Mega Kill個下

五選一英雄 揀愛里好冇

其實今次送英嚟講5個都中規中矩 都有t1尾t2
除貂蟬外其他果幾隻都揀得落

garena個往績係咪壞左

蘿兒以前既精髓係 二技大技金身呃集火cc、大技 然後隨意秀
依家對面有蘿兒 根本唔會比佢肥到出到金身裝
冇左金身技 間接buff埋圖倫 圖倫識玩可以無限單殺蘿兒

冇呢幾日記錄

有冇人覺得閃電俠細力左？
以前隨便輕鬆打都35% 依家認真打都係30% 隨便打甚至得20%

無聊睇下op對戰記錄 2場團練輸比smg
不過冇Hakka 轉左個叫abq op既人打中

陰謀論咁講冇免疫係要推閃電上位

覺得蘿兒瞬移可以變法刺衝排打法
參考hualin隻蘿兒

唔好意思
睇完FAQ之後
以而家黎講
課金買英，邊幾隻最好？
（想玩射射射多過埋身肉搏既話）

要多排 好睇陣容 同埋呢個版本玩唔到
想緩留人就要出冰杖 出得黎又冇傷害
而且射手出新裝 100%吸血 已經唔驚你
加上蘿兒最強時期愈黎愈後 未必可以農到出金身裝已經輸左

打野：堇、洛克>琳蒂，勇（最考走位 意識 冇位移 要人保 但傷害最高）
邊線：小丑（技能型刺客射手）

多謝巴打賜教

其實洛克係近戰型射手 當佢拎散彈槍 要貼身打先痛 拆塔慢
而大技又加盾 所以當佢戰士就得

明白
咁即係堇比較好

堇同陰蒂都掂
勇好靠好隊友

Thanks Bro

有無一個邀請碼比我加

其實我而家圖倫蘿兒都係帶瞬
瞬=打到想打既仗
免疫=打仗個時更勁
都係睇風格
不過而家後期可以兩者兼得

冠軍賽打滿7場

如果唔指定定位，邊幾個角色而家係課金買英比較強？

超人 閃電 女超
總之買DC英就岩

愛麗絲新造型真係有加傷害？

唔係話玩唔到嘅 難玩左就真
自己隊要有啲前期英幫蘿兒捱過前期弱勢嘅時間
同埋召喚師技能方面都要再諗下邊個最啱用
未搵到邊個最啱蘿兒用
（目前帶緊斬殺 試過帶瞬移 治癒 清醒 發現唔太啱自己用）
而家出左寶珠 出裝次序都會調整下
我自己會出完大法球之後補一個減cd手鐲同埋銀輝護鋺
咁樣蘿兒係3000蚊到嘅時候就已經有30%減cd 都打得起輸出
跟住出鞋之後就預購寶珠 再合返紅盾
免疫對蘿兒真係好重要
但係咁樣會變左好遲先出到鞋 行得好慢 支援變相慢左

希望打足7場
如果jt贏，外卡隊就會係smg
相反smg贏，外卡隊就會係 陸瑤 鮮佑 花凜 Benny 11（11換winds好d）
Jt成員冇咩個人魅力 咁樣好睇d

外卡每隊最多出兩個
覺得常規賽smg係有留招，咁就應該好睇
但如果係常規賽狀態應該會俾jt虐

原來係咁 如果jt贏 睇票數應該係Hanzo 阿亮 鮮佑 scott 11
Smg實有留招 bp咁柒 連輸幾次又笑笑口 初頭一輸個個死老豆咁

無
大技出果下delay耐左就真

SMG D bp唔好亂鳩咁來一定勁好多

岩岩用support英五殺
第一次好滾動

JT加油啊啊啊

SMG呢一年表現冇上年咁穩

上年得罪講句，除左st全部都係虐菜...

把激光劍又幾型

單排？
點過b排地獄

開波前玩個小統計睇下連登人氣點先，你哋覺得今日邊隊贏？

正皮:smg
負皮:jt

Op冇Hakka等於smg冇肥仔一樣

用共用ac嚟打啫應該

小號來

其實對於一個上到S嘅人嚟講，B排算唔上地獄

原來如此 咁smg狀態好似幾好喎

我其實想知佢地點準備
睇佢地d ac呢幾日都好少團練

B排其實用狗角，唔洗好識打都上到A
A排有bp先係地獄

例子：分到五樓，叫我打野show勝率65+
之後一樓搶打野 ok 轉補輔助
選完角入game
打野銅牌專精練角
見到呢d情況成個mood都無晒 直頭想閃退

MAD同MS坐埋一齊

兩邊面對面打

又要睇AA 9 up

講真見到AA就唔開胃
賽評我想睇小葵同碧海

SMG

個場咁細 泰越決賽現場氣氛好好多

佢地真係紅館咁
不過呢d比賽都係網絡轉播為主
佢個360 VR都唔錯 比起大場呢個投資都算值得

第二輪放max揀塔拉

Ban哂邊線 對 jt 影響好似大d

又係逼羽中用麥克斯呢套

下。。。。。
堇打野？ ？ ？

聽AA講過，要counter羽中就要逼佢用無咩技術既角
即係逼佢用麥克思 佢既壓力就最細

真係唔明
對面擺明衝排

77被麥克斯撞爆了

世界級暫停

想知唔放max佢會揀咩打分推邊

但蘿兒好劣勢
點解唔用閃電俠呢 完全唔明

呢個我覺得係star問題
但佢蘿兒帶瞬應該都係衝

角色池來睇應該係瑟斐

呢場真係bp差距

其實塔拉咩玩法

分推線角色池差距
人地羽中呂布凱格都係勁阿亮一個檔次

Smg 被jt入紅果下 hanzo已經失誤
魔龍戰 海牛為左收殘血馬洛又算小失誤
凱路啊亮用塔拉完全冇幫助
野輔明顯jt優勝 今場來講

塔拉已經一個問題
有max仲出堇又一個問題

On9 ban pick

冇啦第一波hanzo 應該禁錯方向
經濟全隊最底咁濟點打

最奇怪真係揀堇
中輔野 莉莉安堇愛麗絲都係三隻後期角
前期完全唔要野區?

以為打ms已經開咗竅
又揀返守後期陣真係嫌常規賽未輸夠

JT真係打死唔用電狗

都話star唔會用

呢點SMG算係捉得好好
星星角色池真係有問題

其實smg係唔係內訌或者唔想贏
成季聯賽佢都用d奇怪陣
一開始就龍馬打野呂布夜叉分推陣
又無控場又保唔到排
跟住又連續3場用立克螺絲打野
去到最尾就直頭出塔拉
初頭以為你聯賽試陣都ok無問題
黎到決賽對住j-team
對賽往賽係連輸3場
都用埋d奇怪陣
究竟係頂住世界冠軍太大壓力
定內訌渣流攤

SMG派膠

第二局輸得啦
又唔知做乜鳩

JT呢場好撚癲

嚟緊AWC又要見到世界冠軍邊線阿亮

4buff開 7分鐘破哂所有內塔 wtf

好似得smg會女超先過馬洛
但佢哋打親馬洛都無咩乎

10分鐘剝光豬

好彩投左JT

兩隻WINDS都玩得好好，佢地pick咩都冇用

Neil呢兩場都好癲

JT勁撚到

對面大男陣都出啲咁嘅角

但佢哋打ms嗰時已經唔識應對馬洛

第一波 入侵藍就打啦 放乜

外卡隊唔想再睇亮

女超後期過馬洛
而家就係前期比人打到崩 係咪要諗下揀馬洛保住野區

放藍 放紅 放藍 再比人4殺

呢隊JT實力到底上限會去到邊
大佬對面已經係SMG
完全打到對面好似D排對手咁
第二場完全似係體驗遊戲多過比賽緊

完左定5局3勝

我覺得都係守後陣問題
點解唔用返對ms搶前期角互搶野區個策略

Bo7

7局4勝....

再輸就放偉恩上去試下啦，反正都唔夠打

咁既陣都輸就

小葵很喜歡winds

smg個陣終於正常返

總算正常返

winds上次揀喵少

莫拉不如瑟斐

莫拉都可以

neil????

阿亮送夠未

收工

阿亮哥好撚廢...

阿亮角色池真係差距好大

龍馬真係咁重要要去到bam咩，三場都bam

又輸

4-0嘅話真係柒到仆街

哩個陣都輸到咁 個差距真係唔細

阿亮想點....

鐘鎮濤：個世界冠軍無用嫁喇

winds同羽中最後個波繞後好撚型

前期野區王唔可以比JT搶到 但同時如果自己拎左 Neil可以用琳蒂又食住龍馬

羽中勁到

亮同羽中 打邊線差距好大好大
由其係大局觀

AA講到呢場有來有回好難得
問題JT個陣後期點打贏
陣容SMG根本前期一個buff都反唔到=輸左一半
絕對唔係咩有來有回

亮哥真係無咩角色特別勁

外卡仲見到呢位世界冠軍凱撒路真係會好灰

勇囉 睇下最後會唔會博下

第四場比我會ban雙法 放返d強邊比阿亮用 用莉莉安前期真係輸出唔夠 瑟菲蘿兒贊尼試下算啦

死10次差唔多
今場咁既陣前期都拎唔到優勢

Jt贏左未

中路換角都係閃電圖倫先
贊尼jt會ban

SMG比人禁住屌

亮哥無咩代表角色
肥仔就三法
77就納克莫拉
Genji就輔助咩都勁
海牛就超人馬洛斯

亮哥我記得咪龍馬一出個時屈過下，但根本係角色本身屈，佢就算用呂布都唔係勁

今日genji 真係一般

對面benny好好多
SMG基本上4個位都輸晒

唔係佢一般 係對面打得太好 真係輸邊線 加上JT打法係食住smg

下點解個鍋會係genji

都係，但一路我都覺得佢係全隊最勁

應該咁講
JT 中輔野 >>>> SMG 中輔野
呢3個位置好難單對單講

不過邊線差距仲大

啊亮真係

小葵真係好好J

又鰻魚

納克
真係諗住同佢地前期野區碰撞到咁

6分鐘無5K經濟優勢=JT已贏

有愛麗絲仲納克

依家嘅SMG 6分鐘冇落後5K已經當佢贏啦

阿亮呢個斷兵線真係好低級..

投左Amy

smg

6分鐘2K半
睇下我預測準唔準了

亮哥唔派膠都有機會嘅

SMG俾人大炒咁慘？

係街睇唔到直播

#metoo

贏輸睇呢波了

jt大後期選擇真係一大弱點要克服
Btw如果有下場jt ban/搶圖倫smg冇得打

Smg可能係聯盟最識攻高地既隊伍
我覺得又唔可以怪晒jt

hanzo呢套裝0魔穿.......

有混沌法杖呀

而家SMG應該做既事係叫阿亮用命換下塔
其餘四個守一波
之後就贏到了

岩岩出

winds換裝手速慢左

大家都求穩

好精彩

1. Benny鞋唔換紅盾?
2. Neil野弓唔換龍骨?

海牛呢波

馬洛斯太op

癡撚線，頭先海牛避左幾多下拔刀斬，明明中多一下就死，屌永遠都唔死

琳蒂把野弓真係好礙眼

點解海牛部機成日出事

Smg個打法好似完全比jt睇透哂

精彩

SMG勁呀
跪求打滿7場

海牛太撚勁 要搞佢部機😱

終於完

最後無max招大
Jt四個仲係人哋屋企門口做乜鳩

屌佢老尾打到下年

終於g
破晒三塔仲咁執著會戰打蠃

JT輸打野
死都唔換打野弓

無得拖架 一拖比人2/3路壓入黎無得守 一定要放手博下

我指smg一早應該偷

smg輸緊3:0 3路破哂一定係穩住打 jt每波兵壓入黎 即時清好哂點都唔會輸先

邊隊用莉莉安邊隊輸

其實係JT最後個波唔知點解破完塔會繼續打
中路有超級兵頂一頂兵線其實舒服好多
可能大家都攰啦 打逆風三路破的確係好辛苦

支持JT多d

輸緊3:0 穩陣都好正路
JT 其實出d人好似點都食住SMG咁
輸左個勢都守到你仆街
一個唔小心又比佢反cup

好明顯就係JT想博呢一波團戰贏 連埋兵線直落主塔 呢波係局打架

但係四打五喎

jt有三路全破羽中會分推到極致，其他拖唔俾回城
唔覺亮凱格有俾夠壓力

呢波唔打，比smg抖到氣整理兵線 連打都無得打

咁一開波羽中就唔應該用咗招大啦

4-1

點解海牛隻女超可以咁勁

jt win了

女超本身已經勁

睇個樣4:1 GG

唉又係阿亮

呂布係咁送頭

中野輔打野區差個圖倫差好遠

阿亮太廢

阿亮好撚廢 觀念差羽中好多 完全比佢帶節奏

海牛一直默默carry

佢係永遠唔會放塔

守高地呢波77大功臣
神斷馬洛大技

檢舉呂布

個盃膠到

屌JT贏左個樣都好似死老豆咁

幫檢舉阿亮

換走亮比偉恩走邊線仲好啦

Benny

死肥仔個樣好討厭

估中左 有咩獎勵

winds把聲

水晶

Jt

sad but so true

見到阿亮個屁孩咁撚廢心都涼哂

因為海牛先買SMG贏

我覺得SMG問題係教練到,

成日打埋啲榜尾隊先換走佢 不過偉恩一定勁過阿亮

唔識打射手陣

成隊人角色池問題，由其係邊線果個
角色池咁鬼淺 越多BAN越露底

今日連個底都穿埋啦

可能無團練過隻象

識排陣都無用, 選手用得好廢

6ban開始嘅bp完全變咗唔知做乜

經濟/重心分配有問題,
SMG戰術中路俾最多經濟,其次係良
E套戰術上季係殺曬,今季開始俾對穿
尤其JT,用平均經濟4個上裝備反制番你個土地公
今季打親JT都輸,都唔轉經濟模式
傳說始終係團體遊戲

個屁孩成日覺得自己好撚勁 話自己好嚴格 話chichi同海牛廢 要多練習 幾撚串

又話自己反應快 果句係：跟我比反應？不是吧

而家有幾勁呀睇過？

你比象走邊條線
輔助你守唔到野區
魔龍比馬洛壓到食唔到兵
分推線? 哈哈哈
中路放棄圖倫定莉莉安

佢邊線觀念好撚落後..........
仲停留係單人對線 比個人操作
對兵線控制分推 呢D ADVANCED既 完全落後羽中幾個身位

Smg似skt hanzo=faker 所有人要做中路隻狗 中路俾人打穿左就好似將軍陣亡咁 啲細嘅就雞飛狗走亂哂

其實係特登放愛麗絲等jt前期無咁惡
龍路一定馬洛女超
輔要前期角(提米/沃馬)
中圖倫/莉莉安核心
邊有位出象？

羽中真係好勁 大部分凱薩路選手都直播話佢最top

覺得JT同SMG似uzi同pray
話pray係除uzi以外第一adc都無咩問題
但遇上真.第一ADC, 就比佢打到爆線, 毫無還手之力

Pray呢條廢老大賽必廢

Btw uzi今年真係痴撚線 adc當鬥士咁打 仲要走到 傻架

馬後砲咁睇
搶圖倫好過搶呂布
反正亮揀咩都係雷
靠強中野輔拎優勢好過，贏嗰場就係咁

最後一場幫條契弟搶完仲要不停送
真係無晒心機打

Faker身邊無阿亮呢d毒瘤

然而就算大家屌到阿亮飛起
佢都可以外卡入awc為台爭光
可喜可賀

今場阿亮露哂底啦 人地羽中隻麥克斯呂布同佢隻麥克斯呂布 爭幾個層次

派genji、海牛啦好嗎
想睇呢啲好工兵搭st雙核有咩化學效果
雖然hanzo一定有份

奪寶幸運值100都未中

st雙核+兩大工兵至隆海牛
凱撒路再有陸瑤
選手強度真係不下JT

羽中真係要頒個奬
成個gcs就係佢邊線最有統治力

我153....

佢最on9係佢係trash talk自己友
如果佢係trash talk對手，我地睇得都唔知幾開心

真係唔撚知點解呀亮哥咁高票

smg成隊都有鐵票
反而想知ck定aa帶隊
兩個bp都有問題，但ck爛船總有三分釘

比賽轉左3 ban之後 ck帶到一pat屎
反而aa越帶越好

覺得係選手開竅或者佢平時教得好
但唔覺係bp上做得好

Blank咪係

大象已outdated 好多耐
無咩定位

AA實力點就唔講
但佢太多雜務 ck相對專注d

我地咁睇姐 台狗唔係
唔明點佢第二高票 開台又冇海牛 genji咁搞笑

Bp Ck咪仲鳩
靜係講今日 揀個射手比max撚足全場
馬洛斯場場放比人撚自己野區
第一第二場明顯一個馬洛玩哂 9分鐘完場 啲塔0爆

唔記得邊場 羽中用麥克思 已經知將會打龍戰 預早斷兵線
一開打即刻飛過去
亮仲on99咁係到清兵 羽中一直主動帶緊阿亮節奏 阿亮永遠後知後覺

依家龍路要1-3等強勢、大招團戰有用
象做唔到前者
所以我覺得依家龍路
t0超人、艾瑞
t1馬洛、女超
t1.5龍馬
t2呂布、小丑、max、etc.
象拎嚟counter愛麗絲不如拎嚟搭愛麗絲

阿亮係斷兵俾人捉

季二我就main大象
唔知點解好op但出場率得2，3％
後期季3，4 ban pick啱啱出時狂ban 象
我就無玩

之後睇住象幾次被nerf
慘

難得有隻係op唔靠位移無敵cc既英
然後就被nerf到傻

我覺得係打完ms冇反省過
搶前期陣贏ms但今日唔沿用同樣策略，照玩後期陣結果交兩場學費
對ms已經俾馬洛砍爆，但冇應對方法
呢樣嘢唔知係佢死牛一面頸定點

Nerf到得返招大技用
出全攻又唔大力又薄

全坦， 無力又唔算坦... 廢到

阿亮用鰻魚丫嘛 中路冇晒人 佢都夠膽死斷兵
最尾一場佢用呂布 又係冇視野 自己推下路到紅區細野怪附近近死一次 第二次將兵線推到jt外塔 死第二次
同羽中高下立見

反而泰越比賽都仲常有象+愛麗絲搭射手陣，未必無得出場嘅

2個後期英... 依家邊仲有後期畀你玩

打左5場 jt 5場都係主力馬洛 野區佢一個惡哂

有冇人覺得SMG 冇曬交換呢個想法。次次都係比人打殘先架硬集合打團。

當然前期被3buff 開係比人壓既，但打交換唔會輸咁快掛

smg中前期真係無咩行動力
原因我覺得係雙邊
1.做唔到兵線優勢
2.亮經常做錯選擇
3.海牛無主見

見AA 係咁話海牛後手兵線，有冇人講係點解

可能下季要韓仔外援先夠JT打

馬洛同強中野輔真係魚與熊掌
jt勁在兩套入野戰術都玩得好
smg中野輔一無圖倫就唔識玩前期

馬洛清兵快過佢咪後手

愛里定祖卡好啲

一隻三段位移既大便 一隻四段位移既大便

咁我揀條女啦

Strong hold等重製

邊線先後手兵線是咁
馬洛斯就算企在度a兵 女超都唔敢行上去同佢換 因為打完一定係馬洛損少d血
所以馬洛就可以先女超一步a兵
呢個就係先手兵線

前三等馬洛係有絕對既兵線先手權

兩隻以前都叫做強邊 而加真係狗也不屌

JT打法係剋SMG
因為呢個係smg成個season都有既問題來
比人入野佢地會揀守野
比人壓塔佢地會揀守塔

相反ST就完全唔同
佢地係輸少少無所謂 等你膨脹個時先反打你

其實唔洗吹到韓仔咁勁
OP團練唔太打得贏smg同jt

突然發現
閃電俠四場0ban 0pick

反而ms會瘋狂交換同拖到盡，呢點應該係學jt/op
jt拖團戰好多時都換到嘢or等到支援贏，呢樣我覺得歸功於羽中winds嘅決定

Jt永遠都做到去邊都係四人小組
呢個係中野輔邊聯動既默契
佢地好捉到個時間點 邊線早對面到個兩秒佢地就開到 呢樣好勁

jt唔揀我都明
hanzo玩得咁上手都唔試係咩原因？要見射手先出？

Btw愈諗愈覺得針羽中ban好on9

呀亮簡直係戰犯

係第一局先針羽中ban
但唔知點解拎塔拉唔拎max
之後都係ban輔/堇

記得smg 之前做到達到目的（偷野食龍破塔）就全隊乾乾淨淨咁走，呢季反而jt做到，smg 硬會有個人返去送/比人捉番輸番突

Jt》唔識玩
Smg 》盡其他法逼jt揀閃電俠

無追開比賽 想問下MS係咪輸左 有朋友係入面

應該55波掛，不過台仔有兩隊AWC著數好多

第二rd輸左比smg
Between MS得一個香港人

我見羽中fb有張咁既野

有無人知道邊度有得睇其他投票結果?

一直覺得羽中係打觀念>微操
max冇技術含量而放俾佢呢個原因好撚怪

咁應該係佢

jt點都唔會揀 plan c仲有龍獸/象
smg用ban都冇落過中路

打國際賽係得冠軍 定第二名都有得去?好似南韓果次咁?

羽中今日隻max勁到....
我記得既highlight有:
1. 前期壓到阿亮呂布後手兵線, 造就反藍
2. 上路飛入下路塔2換4
3. 用大技逼塔
D時機掌握得好到爆
點會有人覺得羽中既max係隨便放

一隊冠軍
一隊票選外卡明星隊

真係勁搶眼 除咗大後期嗰場會有鳩開大
但都捉到開凱薩

團練op打到smg仆街喎

其實如果明星隊有阿亮既話, 都唔太期待有好表現...

下, 我記得係55開
JT打OP就贏多輸少

其實用max用到唔送頭已經係件好難既事
而羽中做到

個人心水：genji、海牛、陸遙、鮮佑、花凜
後備：宇翔/ez/fanta

輔助-BENNY
中路-HANZO
打野-XIANYO
魔龍-WINDS

話說外卡隊個投票好似冇咩意思,到最後都係教練揀人

英雄所見樂瞳
尤其個後備list

見新聞稿寫neil係個人最佳mvp但唔係最佳打野咁奇怪

ck帶隊海牛實無份
aa帶隊實有ms正選俾佢哋攞大賽經驗

教練可以揀既list係:
凱: 亮陸瑤MG
野: 77 鮮佑宇翔
中: Hanzo花凜維維
sup: 至隆scott夢遺
魔龍: 海牛wayn11

咁睇我既dream team仍然有可能

EZ

現實上好難冇hanzo, 邊線一同jt 比就真係揀唔落手

CK: smg wayn

MS入既係MG11維維
維維我仲覺得未算天坑
MG同11... 我真係跪求, 千祈唔好揀佢地出........

scott點解仲咁有人氣
以為nt會有老fans撐場

carry位有默契易夾啲嘛
其他位工兵保排、分推單機應該都唔難夾

呢個投票都幾合理

維維同宇翔要正選真係要力排眾議
畢竟smg同st呢兩對出晒名
最有機會真係雙邊

scott份人係幾可愛既
但nt無fans真係幾陰公

有冇人知神秘商店幾耐出一次 上次5月頭冇課到
儲金幣又慢到死 想等下次課金買多幾隻英玩

我個人覺得海牛~winds
凱撒路陸瑤都唔錯 係比唔上羽中

我覺得winds都係>海牛，但風格幾唔同
winds係主動開戰，海牛係執手尾
海牛仲有問題係角色池，今日贊尼超人ban晒，可能因為咁先ban唔落馬洛

Winds角色池仲少啦咁講
剩係見過佢女超馬洛龍馬
海牛識超人 winds識龍馬 其實係banpick無發揮到呢一點
SMG成日自ban超人我都係唔明

但冇一隊令到winds揀唔到呢三隻呢 我都想睇佢仲有咩招
超人jt應該係會首搶，唔自ban都用唔到

至少「放超人, 將BP重點放在魔龍路+圖倫」我覺得係值得一試
根本放咩比羽中, 佢都係贏阿亮線
不如比阿亮死農算

成日話人角色池少 人地winds本身main打野 所有打野英都勁到仆街 超人羽中聯賽都係撞到發發聲 人地教練指定左位置 而果個位置既英要強勢 咪黎黎去去果幾隻囉 咪9up啦 屌

紙上談兵咁講，
Ban/搶晒女超馬洛龍馬而放超人，覺得有機會係winds用超人
jt拎超人>smg拎龍路+圖倫>jt拎分推邊+強輔
前期戰要打超人smg都唔一定有優勢，好賭下

屌 winds main中路架
我句野既意思撚係佢角色池少
自己閱讀理解有問題就咪以為人9up啦 屌

winds本身唔係打中咩

winds其實識唔識用超人
畢竟呢隻英唔係唔識用都可以扮用下

第一句就話Winds角色池仲少啦咁講
屌你老母原來咁撚深呢句說話

都話撚左人地教練分好哂咩人打咩位
有超人揀既話 因為要行凱薩所以一定係羽中用
屌 咁都唔撚明

「咁講」
即係「我跟你思路既話」
係美南巴話海牛角色池淺
我先話其實只係各有所長 smg bp無發揮己方優勢咁解

羽中之前開台講過佢同winds都會用超人，我就覺得唔會差得去邊
仲有呢個策略放超人又搶唔到夜叉，好似博唔過

點解超人唔行得魔龍

超人就一定要行凱撒? 海牛既魔龍超人幾撚carry你知唔知?
你係都要9up 我點撚明呀

如果winds既超人有羽中水平既話
咁的確可以講係winds角色池壓左海牛一籌了

但jt點都唔會放超人俾海牛，曉飛都無用

因為超人支援快囉 清兵極快
初期可以即刻鳩跑去魔龍開戰 多打少
如果你擺超人係魔龍 初期開魔龍你凱薩隊友冇咁快趕到 除非識飛果啲啦

咪撚覆啦唔撚明就 屌你老母弱智仔點會明呀

on9仔

其實jt贏係咪板本有幫助呢

上季chichi 比人話勁係因為魔龍重要需佢制裁夠準，下能下季興打後期smg/st 又打起返

海苔覆盤 話最唔明點解SMG咁早揀莉莉安
我又覺得 莉莉安既強度早搶唔是問題
但要野同輔補前期
所以點解SMG係都唔用龍馬打野呢

超人凱路強勢就代表龍路唔強勢？
個人覺得超人龍路都係t0角

btw記起winds plan d仲有呂布，唔知係咪又一定羽中玩呢

納克都係前期，但硬係覺得莉莉安同佢相性唔夾

下期射手版本smg咪仲惡打

納克我覺得大前期(1,2lv)比唔上龍馬, 中前期 (3,4lv)先開始強勢, 但要正常發育
1,2lv太弱既陣容上納克都係奶撻

下期法師又削
SMG繼續佢地供養土地公既策略真係惡打

我覺得洛克都係個選擇，唔知有冇練
納克同莉莉安可能都係讓藍問題
感覺smg要圖倫+納克+強輔先有力一戰

好耐冇上水。

我覺得新版本係比較偏後期，不過jt團戰太強，要贏要唔比佢地話走就走。比人攞曬主動打難打

其實都打唔太贏。今日見到硬係有一兩次會有人冇黎，黎齊5個又比人拉輸塔，死一個就比人滾，難打到

真係要學st個隻高地反開先有得打

近呢十幾場有得用超人既我表示很魔龍冇咁撚大壓力 表示正常發揮

大家覺得而家拉茲算唔算中路T1.5?
我睇佢至少勁過蘿兒
但係好少人用

蘿兒要出咗粒波先勁過以前
但係出得都已經講緊係第4 5件裝

咁多個傳說對決嘅主持
最鍾意聽嘅真係小葵
至少人地打緊嘅時候 佢講得出人地出緊咩招 點圍攻人
發析嘅時候又唔會大隻講

重點好正

我幾認同海苔個疑問
對面首二選 亮左圖倫
自己2，3選 根本唔使急住搶莉莉安
反而打野選擇已經少，對面有max 情況下
得返塞飛斯 莫拉 納克 龍馬

呢個情況 2，3選 搶塞飛會最好

但揀左莉莉安都算，之後又唔用龍馬

喵少正啲

小葵講會戰仲清析過我用眼睇
例如佢講完會戰上方做d咩 即刻會講埋下方發生咩事
我睇既時候淨係focus到上方 仲要拉後睇多幾次 先睇下方做緊咩

小葵講得好過AA
不過我最中意碧海 佢d gag好好笑

新手有無話建議玩邊隻

因為JT係可以圖倫打野莉莉安中路
所以smg會拎莉莉安

其實係戰術安排定77自信問題 smg既打野選擇好怪 好唔中意用戰士類（瑟斐龍馬）

查戈納爾
操作簡單，打咩位都得
會培養你配合團隊既意識

之前連勝個陣都係中意用龍馬jg
連敗之後就開始唔用

單排你會發覺..一係成班隊友都雷.一係成班隊友都CARRY

傳說咁favor多排真係恰毒撚

睇哂決賽幾場

敗點真係liang
先唔講佢兩場簡鰻魚 呢隻後期英
場場都係前期比人吊打 後期肥唔起
無一場打得出威脅
就算打塔拉 都係被人屌打

以凱殺路來講 真係完完全全大敗於JT

第三場輸個場 簡雙法師又唔知做咩鳩

第四場唯一反勝 人地first pick 馬落斯
應該簡隻馬克思 做邊線對打
又唔簡 居然簡隻渥馬爾

真係相當奇怪

學上面巴打講
Smg戰略永遠都係被動

由簡英到打法 都係受制於人

仲有flash 用到 肥仔都用得勁架
始終唔太認同 2，3 選 揀莉莉安係好選擇

睇住隊友用光頭佬打贊尼爾6分鐘壓到入高地

可能閃電俠前期真係太弱?

有無艾瑞用家

用咗成個星期
覺得D網片先出紅盾寒冰杖
得留人又無加血
感覺前期唔夠坦
依家多咗人搵射手法師針對
單排反野無隊友死得超快
有無同好分享下

覺得pick莉莉安係純粹唔想俾star用

無隊友點都死 人地見你有艾瑞 一定知你想反藍
無計 你開波前叫隊友反藍
跟你走 前期靠吸血 俾人風箏就走佬

小葵好憎smg 次次smg lead 都話希望對家上演反攻

利申：Raby 正d

星期日單排真係玩尻自己

係因為佢很喜歡winds je

留意到呢位ching係咁bin亮哥

邊線雷到咁的確7
khan都至少話係花生要幫下路先比人捉
亮哥完全係自動崩線

B排以下我場場一入即pick打野角
如果有人搶路 又pick一隻jg
我會show win rate 9成都讓返去嚟
不過我講嘅嘢可能唔作準
因為我B排無卡過 反而A有

呢兩季都無卡B排，反而兩季都係A3左右卡咗陣

B同A真係兩個level

艾瑞好好玩

5選1換邊隻好 科里納卡定愛里

正一屁孩 冇料扮大袋

第一次發現trash talk自己友可以咁好笑

其實呢兩隻我都唔推薦
最推薦係兔仔
其次先係兔仔同熊貓
最後係貂蟬同愛里
愛里真心好撚廢而家

兔仔出現左兩次

其次係甲蟲
Sor9

送嗰5隻已經有晒
兔仔早排用碎片換

A2卡到我成個豬閪咁

剛升A5 1星
有冇人同我練下NG場5v5
我覺得自己其實未夠料上A 始終唔係單排上A 實力爭d
除左support 位 同 中路 叫做ok下
凱薩打野同魔龍單線 真係爭d
英就應該夠（36隻）係冇九尾圖倫超人呢幾隻即pick

id: 加加減減李加乘

超人唔會有得用 夾岩時辰八字先會有一場係唔bam
A排必bam 超人 艾瑞 電狗 莉莉安

仲有個廣告係講 地圖採用冷色系令人眼睛舒適，唔會眼花，唔似（平安京）睇耐d唔會攰

傳說係咪技窮 用埋呢d主觀野同人比較
根本各有特色 兩邊都有人鍾意
況且傳說靚既英 咪得莉莉安 龍馬 圖倫，skin就傳說、限定果d
同王者比都差天共地 而且平安京每隻角都有567個skin 每款都好有心機

講真要比就比角色平衡 平安京大部份角色都平衡 唔會話邊幾隻玩晒 亦冇無腦角
可玩性方面 有4buff 、打完會幫你封塔既龍、打完會有3波超級兵咁既龍 逆風都唔一定輸
每隻角色語音有台、日、英文揀 聲優都唔同
我由王者轉過黎傳說時覺得最on9既野係 傳說冇得試新英 咁我點知新英岩唔岩我
最重要係奧義全免費 對新手極好
傳說有既野 平安京都有 相反傳說係冇平安京有既野
傳說覺得有威脅又唔做好d 冇得再獨大先識驚 死鬥講左咁耐先出 平安京一出已經有

啲奧義真係好撚貴

有邊啲實況主係主玩某一個角色上S？

我剩係知有米奇悟空、勇神同俊杰莫拉，仲有無其他？

只會玩刀鋒

呢個堅過石堅 打到chichi Hanzo仆街

其實睇佢實況我睇唔明點解佢咁勁 唔係話有d好勁既outplay
只可以話係d macro玩得太好？

岩岩睇佢另一條片個隊友小丑先痴撚線

Link?

講實況d micro play最驚艷真係鮮佑
隻莫拉等兵線 進場刷坦克 拉身位 花式打塔
隻堇極限穿牆（用過堇都知好似佢咁打，卡一次牆就仆街，佢仲要下下碌d好易卡既位） 團戰揾位打後排

絕對係我最想佢上world stage既選手

其實出左未?

如果淨係按票數嚟選
SMG可以全隊出都似

好想知最後會揀smg邊兩個入選
個人認為得輔助個位得genji係亮眼過其他選手
呢個meta黎講 鮮佑比77好
中路唔係話hanzo唔好, 但團隊打法黎講hualin應該易配合返鮮佑
凱撒路個位阿亮亦唔會話同遙遙有明顯分別
smg如無意外應該一定有兩個入選到, 呢個情況我會揀最穩陣既海牛打抗壓位

個人心水:
至隆 鮮佑 花凜 海牛 陸遙

Same
Hanzo係勁 但花凜都唔差
陸遙就勁過亮好多
偏偏最有可能就係呢兩個出賽

微操一樣咁勁
一堆人係到 佢招大照樣好快拉到落後排到
用招大黎極限殘血減傷、避開致命傷害都睇到哇一聲

陸遙夾st雙核肯定勁過亮
亮係C位打法 但ST雙核要既係一隻穩陣既分推工兵 唔需要3個c位

我覺得佢有時太執著跳後排 變左自己dive左入去
不過佢扣大的確是有料到

佢對傷害嘅判斷都團戰企位都好準確。以前刀鋒全世界出肉裝，定位好多時都係殘血收頭後入團戰，但佢呢套出裝加埋打法變咗先手入場見人殺人

講起操作，我覺得米奇悟空都好撚勁，同埋佢出裝都好特別

同我心水一樣。好想Genji同陸瑤有得去

好想睇陸遙用呂布雞姦人

佢同羽中既呂布邊個強啲?

羽中 佢係凱撒路做既野比陸遙做到既更多

風格唔同
陸瑤偏坦羽中刺客
比我講我覺得係羽中
佢用親呂布, 基本係打邊個打咩角都贏到線

羽中做野多。控兵線等等。但陸瑤用呂布個壓線能力我覺得高啲。呢個問題有啲似問一個前鋒同中場邊個勁啲好似。打法上其實唔相似

四手套

升咗上B之後場場都遇到隊友用愛麗絲
但全部都好廢

打排位 你隊友實力反映緊你自己既實力
上得B 證明隊友都係用愛麗絲打上黎
我比你既建議係:
愛麗絲其實只係前期弱 後期係大魔王
見到愛麗絲 自己盡量揀前期角撐住前期
後期等愛麗絲carry 輕鬆摘星

呢個post一個星期就見人屌一次愛麗絲

比起愛麗絲
特爾先係B排最大惡夢
訓覺都會諗起有隊友秒鎖特爾

冇人搵我一齊練normal game

百幾場 7成勝率 愛麗絲表示我都被人屌過

有無就升b排既朋友一齊打rank

單排好伏

係 C排遇到啲愛麗絲反而都好正常

自從玩艾瑞
最怕見到特爾
要集中精神同佢玩操作

特爾 勇 呢兩隻企定定射既都叫易捉
撞正堇 琳蒂 小丑你就屙撚

無語

冇GENJI成隊差一班波 BTW MG咁廢都入到

SMG 選手 Hanzo 因個人因素很遺憾地無法參加 AWC 外卡隊，而 SMG 其他選手也不願意隻身赴賽，因此 SMG 全體成員在審慎的評估後，共同決議放棄本次 AWC外卡隊 & 亞運代表隊的選拔（傳說對決的亞運賽事期間SMG也無法出賽）。

最終代表 GCS 參加 AWC 外卡隊的選手名單如下：

中路：S.T HuaLin
魔龍輔助：ahq nT
魔龍輸出：MS 11
打野：S.T XianYo
凱撒：HKA LuYao
第六人：MS MG

Hanzo唔得, 點解唔可以係海牛+Genji上
11同MG究竟點夠水平打AWC
究竟AA條撚樣係想練兵定想贏

我覺得一早講定應該會揀GENJI+海牛

真係睇到呆撚左
完全feel唔到佢地係認真想做好呢件事

老實講, 成隊最大既坑都係11同MG
NT我覺得都打得幾好 AHQ廢唔怪佢

覺得smg本身就唔想打

覺得係smg成隊唔想去做炮灰隊俾人偷招
一早講撚咗aa會黑箱練兵㗎啦
但帶宇翔維維都唔會咁嬲

可以想像但好難理解
第一次真.世界賽喎
參與下都係資歷啦

無genji無ray之後到nt可以接受

根本係輸左唔想去 要去就全隊去個d
咩撞時間喎 我撚唔信smg如果贏左會出現撞時間呢樣野

但亞運都唔打咁出奇
覺得亞運仲光榮過awc

「驚比人偷招」呢個思維太狹隘

1. 就算係職業, 對傳說既理解都一路進步緊 而家所謂既「招」去到三個月後未必算回事

2. meta會變 主動技裝備, 10ban, 輔助裝備, 新英
三個月
閉門造車vs越洋鏖戰
邊個會更適應新meta?

3. 唔想見識下其他國家既招數? 唔想建立下交際網絡?

另一方面我完全樂意接受維維港仔宇翔上場
但11MG真係...

咪係囉本身唔係應該空咗日程去打㗎咩
輸完兩日後話撞時間搵鬼信

Smg輸唔起

應該費事剩係兩個有得去,
如果殺到上去,叫個三個隊員情可以堪
尤其個教練CK,吹到諸葛亮轉世咁
一陣俾AA條傻佬帶到上去仲有面

諗多左
龍蛇混雜, 夾埋點可能打得過JT

無smg成員成隊炮灰味濃
輸又唔關aa事

一陣墊底就好笑
雖然我覺得9打都贏歐美

外卡隊教練呢個位真係百利而無一害
輸波一定有藉口賴，贏波實做英雄
AA識撈呀

又有得去LA
又有得練兵

1001開post